大家睇左神奇女俠未？又係傾計時間。

等入場中

合格以上，但無傳聞咁好，大家點睇？

好撚正wo
睇gal gadot都值回票價

點講都好，肯定暫時係DC最好一套

唔好再比上集個導演拍